[黑色三毛警告] 急救員

今日拉完幾個First Aider
班三毛就上黎連登起勢攻擊班FA
請大家記住 不分化 不割𥱊

回三毛post善用不推文回覆
甚至唔回

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

又有人屌FA救藍絲
哩個係佢地專業
冇人唔俾你等FA救完再打過

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

推走D三毛post

推

FA係手足

同意請分享

正評&分享

不推三毛post

多謝fa!!!要一切小心呀！！

pish

明明係first aid俾人拉
班三毛係度吹風話係first aid錯咁
膠都廢事俾

全部不推文block

班三毛好落力

三毛分化撚想搞到啲FA唔出嚟? 收皮啦

三毛死全家

希望大家保持獨立思考

佢地就係想FA心灰意冷
我地要一齊多謝FA

救藍屍無意見，救狗就搵獸醫

Agree

又來first aid 分化post
請善用不推文

推今日行動post